(痴撚線影展)警世爛片《台北物語》獲選香港坎坷影展開幕電影

Festival de Cannot 坎坷影展

昨天 19:20

［香港觀眾有眼福］隆重宣佈坎坷影展開幕電影——《台北物語》（香港首映）！2017年最強坎坷電影，以低成本創造票房奇蹟，堪稱台灣low bud版天機，其偏鋒美學震撼華語電影界！

#坎坷影展
#開幕電影
#台灣強片引入
#日期地點稍後公佈
#售票詳情嗰啲都係啦

Festival de Cannot 坎坷影展
8月6日 18:57 ·
［陀地強片］隆重宣佈坎坷影展閉幕電影《香港大師》（宇宙首映）！由《關公大戰外星人》導演梁仲文執導、恐懼鳥編劇，用最復古嘅未來感講述2047年古惑仔的江湖恩怨。本地超隱世電影類型科幻中長片破天荒登上大銀幕！導演梁仲文將出席「閉幕電影暨坎坷影展頒獎禮」見證坎坷一刻！
G.V.A. Creative 梁仲文化 恐懼鳥 Scary Bird
預告片：
#坎坷影展
#坎坷閉幕
#未開始賣飛
#所以一票難求
#最坎坷票務安排
#時間地點遲些再說
#比古惑仔更中二病喔
#科幻古惑仔堪稱MK之霸

Kung Fury咁款

呢個坎坷影展啲選片好吸引

有無完整選片睇

暫時公佈左呢兩套

fb page

冇聽過呢個event
係唔b級電影節嘅意思?